發覺自己愈黎愈驚臭味同屎坑窿

岩岩睇到乾淨強逼症Po 覺得自己都開始有一個病態

事源上年開始成日胃唔舒服
差唔多日日都嘔 每次一想嘔就衝去廁所嘔
咁一嘔一定係彎晒腰望住個屎坑窿黎嘔
如果個時返工係商場廁所隔黎有少少臭就仲更加嘔到仆街

慢慢開始好返少少 冇咁成日嘔
但開始覺得自己潛而物化左 屎坑窿=嘔 臭味=嘔到仆街
搞到而家一望到個屎坑窿就有想感覺
係街到聞到少少臭都反胃 唔係大商場乾淨少少既廁所 係街係一定門口都未入就係咁反胃乾嘔

而家有一種愈黎愈嚴重既感覺
睇過醫生照過晒野都冇任何胃既問題
身邊既人都會話 有冇咁臭咁誇張呀 但其實真係有
開始覺得係一個麻煩
同埋覺得係咪我心理有問題 身體本身係唔係咁嚴重
我係咪應該睇心理？

示意圖 一望到個窿位就好辛苦 相都係 唔敢入去cap大圖

隨身帶支空氣清新劑 睇下改唔改善到？

屌 點樣先可以將塊三文魚排跌落馬桶

臭加假香味仲辛苦
同埋係街經過好難無啦啦自己係度噴

絲？

閉氣
由好耐以前 只要行近/入廁所 都一定閉氣

而家係自動潛而物化埋啦 閉左都好易個感覺到要嘔

係 但有關係咩

好嘔心

請講

望可以唔望 味好難
我而家嘔係真係會合眼

而家就係覺得個腦係咪有事 心理作用主控左
唔用鼻唔用眼個腦已經幫我出左要嘔既反應

我明呀 姐係類似將佢link埋一樣開心野咁嘛
不過唔識要點